林奠同中共係唔係鼓吹緊非公墓員就係狗

似又home office

721 唔見人

政府成日覺得公務員一定撐政府咁

公墓園對佢地黎講都係狗
得班真狗係特權階級

公墓園連帶受惠

屌你老母

屌